［siri深夜直播］槍彈辯駁v3 齊來捉兇手

尋晚直播MHxx大家玩得好開心，今晚輪到最新出既槍彈v3

大家一齊黎估兇手、吹下水啦～淨睇推理都得架

今晚係第二章，一點半開場 玩到第二章完先收！
想睇番第一章先既可以去我twitch 既影片到搵到架～

點半開場！點半開場！點半開場！

期待見到大家

開台喇開台喇

今晚冇音樂